Virtual Youtubers討論區（300）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

2個月前大家都喊晒木口
Virtual Youtubers討論區（100）

星乃めあ

諸星ツキナ

300po傳教紀念

300 LM

300lm

LMある！

話咁快300

銅4

留名

300post凸待

我都銅4

而家入dc

仲更新緊 想撞

快出道

條仔好似係......

終於有人貼774

咁都死唔去

分得post未
300作為起點重新出發

IGN JAPAN GOTY 2020 又有The Last of Us Part II

唐可可失去了一切討論區

法國連V300就有會長出PO

做得好

22制2

狗咬狗

點解你要趕走島清

Nene 傷害得3

搞分post就係想島清入返黎

佢裡面講嘅評價算中肯架啦

島清唔是俾人趕走的 佢係恥與Ho狗為伍姐

呢個版本好好笑

Nene仲開緊台嘅

雞要人

I支N 咩game比高分就知咩game唔洗玩

第二場

火雞595了，今朝仲係592

SUB了

lm

i'm a simple man
只要係ptr就會讚

今晚終於可以知佢T幾

sing jer又豬

PTR日日都有人貼架啦

佢做壞774個市

就差13k就1m

Nene係咪諗住耐久到引446出黎救場

新手仲要拎狙擊槍

切り抜き偷片係咪冇應對方法
佢自己都唔係原版權擁有人

落地即死呢個我俾滿分

NENE直接飛左落街

阿雞要起飛了

NeNe apex 6K
火雞 火紋 3.k

咁使唔使分post

證明火紋真係好趕客

774我唔熟
等牙島返黎話事

nene 唔會寧我地失望

原來係真架，上次仲1以為個sc係講笑

佢應該食住個勢玩mc可能會好d

87傷 係進步

公開講支那
好黃

證明火紋太毒

鯊魚合作威力

以前玩都知偏hardcore 不過依家個畫面起碼靚左好多

過100傷啦

佢鍾意玩火紋 冇辦法

12

自己玩ok 做直播就麻麻

Nene 隊友有yagoo

殺到啦

1KILL

聊天室充滿鼓勵

提早左
1500

大家真係關懐on9妹

未玩過火紋嘅睇唔明佢玩緊咩

本身rpg game蝦人睇

咁早有長輩圖

有雞湯

會長今日好早就放長輩圖

今日嘅長輩圖嚟得好早

每日一篇

NENE收得台

2殺

今日既nene好勁

飛雞

今日會長應該因為Ark2心情好好
同天使食完飯就更新長輩圖

記得久遠都唱過呢首但係唔係re-birth version
【試著唱了】V〈Re-birth version〉 covered by ヰ世界情緒

Nui 玩Mc 都係度講cyberpunk

start jor

牙son就快做holostar第一個銀盾了

阿祭要人

Winning son終於有盾

有3k啦

知佢好耐冇開台
但唔知點解

好似病咗

人地病左姐

真係冇留意 上次見到佢好似係唱歌

holo邊緣人 消失左都冇人知

1個星期姐

話晒第一個同ame合作

真係要多謝fall guys
雖然依家冇人玩

唔係狼人殺咩？

笑到仆街 唔明點解要笑佢

一開波應該係馬車

Winning son 個名就點得來？
梗係fall guys 先

係咪就黎結局隻火紋

你比like架喎

因為無厘頭到笑左出黎

馬車先

CUT台詞

好CUTECUTE

有排

認左都係笑下算，真係變meme先係呢條

天使GTAV由開始前就多災多難

笑左
真係俾人掃到訓響度都贏

真係年頭年尾先見佢出現下

未見過佢唔慘

近排個個部機都壞壞地

winning son 的精彩之處就係訓係度都贏
同Nene 的遜成反比

天使部機
每次直播都俾chatroom串中古pc

佢notebook都用gaming notebook
點解pc會咁廢

賺咁多好心買部好電腦
搵食工具黎

我記得未有fg之前已經有meme玩緊
不過真係爆紅起飛真係fall guys 同among us

呢段係講未出fg已經玩起左 睇返日期
因為我咁岩係未有fg之前入坑 所以有d印象

are you winning, son?

想買都可能俾人水
羊一開始嗰部要供24個月

有無人知隻GAME玩咩

pc係佢出道之前買，翻新過個種
最近好似終於打算換

叫佢問左獅白先

隻喪屍係真祭絲，出現了

羊其實咁岩出完過兩日30系出先笑佢

mori 有冇話玩唔玩埋隻古惑狼佢？

有得同牙鬼瞓埋同一張被

君の名は

我記得MC全loss RTA定6小時耐久嗰次chatroom叫佢同會長商量

銀河惡魔城類型，以佢嘅身手好快會出kazoo

..............

8000人睇祭
人氣返來了

馬家軍可以退場了

獅白應該熟d
Btw 5900+3090ti喇

風花雪月一啲都唔hardcore
玩翻聖戰系譜可能仲多人睇

諗唔到有咩可能賺咁多但搵食機唔出5950x+3090
同埋好心cover幫哂咁多個換機啦

靚到噴精

牙狗就有可能玩咁舊

VTuber Fes Japan 2021

一日三開

好似全部v自己機黎？
但我零願佢地用自己機
方便好多

屌又話壓力太大
唔好咁痴線得唔得

佢地除左打開機個班之外其他都唔熟
冇人幫佢哋真係一直都會用廢機直播

Nene前兩日先話唔可能長開
結果分3次1個鐘

好心nene抖下啦

新live重新計

醫生話唔可以講野多過一個鐘
等我開24次一個鐘先

醫生幫佢開咗個開關
好似叫啲糖尿病人少食多餐一樣

佢之前好似講過出道之前去電腦鋪買，想買部勁嘅然後被老闆當水魚劏

係秘密...........
慶祝某獅就50萬？

狐狸兩日都有份

又話座長有份嘅
定係我有眼不識座長

好似係翻新機老闆當新機賣俾佢
之後因為最近幾次成日出問題chatroom開始串佢部機中古pc

唔係呢個

DAY2 得返LIZ

This is cover
不過cover官網招聘多咗條如果想換機，cover可以幫手"眾籌"

獅白自己都話唔需要3090，最多會買3080

但我睇到cyberpunk 2077測試........

EN係咪已經到左尾水

cyberbug就算鳩數啦
等執bug執到7788先玩

見天使女仔一個唔識野末劏

知自己個箱會播ubi game都唔識買靚d張卡

如果知道佢握力50應該就唔會

隻2077真係完美示範左典型吹到好勁諗住整好多野落去,點知最後整唔哂同埋偷工減料既極致

其實隻game唔差
玩左12個鐘 暫時遇到既bug都唔影響遊戲流程

譯咗長輩圖未

呢一個星期都冇時間上黎鳩up同睇v
見篇長輩文都出左咁耐廢事再整完貼上黎

唔知係唔係本身期望太低
死神玩親老派Game比我印象都係無想像做差

火雞就係 其他搵到曬自己定位 穩定落黎

笑到仆街

男人老狗都劏㗎啦
知你淨係識咩i5 i7
俾舊代U 支那雜嘜牛 fat fat

呢隻正 8bit平面action game

其實應該係因為近聖誕所以少左人睇

唔通vtuber真係唔可以有男朋友

nene咩事?
呢排少睇

睇醫生比醫生話壓力大到隻耳仔自己損左

呢到勁多現充

壓力大耳嗚
醫生叫講嘢唱歌唔好超過一個鐘

耳仔自己損左
呢個講法幾搞笑

今日仲三開

所以先屌佢

現充

慣性消費，買開冇乜問題就會一直買落去，懶得嘥心機揾其他資訊去比較

華生換AMD咪炸撚左囉

希望快d好返

2020仲煙條

希望佢可以搞搞部電腦同個上網

其實有冇人FC到 個live係咪會有會長

嗰個係no man sky
不過好似改得唔差

有會長 頭先我打電話比yagoo fc左

如果冇一定公告

華生係用有bug N卡先炒
又關A事

安慰fans

好黃

有神父加持

Jm9

Lamy做咩 有人生日?

幾靚 想食

今晚五期mc collabo

換左做佢兩個

留意到橙巴好少post holo既野

PAIN

Rushia一開場就話自己俾惡靈附身
一出道就係咁清楚

魔乃

冇Aloe唔睇了

似aqua多d掛

我都想咁講 果執死人highlight

其實除左髮色 邊度似魔乃

近年冇咩睇,同埋都大把人po唔差在我

對波都似

好慘

睇睇下真係好多V個姓都有星字

做咩咁講

比YT ban 左？

Rushia RTA大賽

出師未捷身先死

上網收左皮,今日個日文only雜談要取消

38秒

HO慘

凌晨00:00

9點首播

印尼垃圾網絡

發展中國家

NEEEEEEEEEEE

唔係牙水？

香港好似係11點？

認真暫時ID二期真係佢部機同上網特別廢 (又或者其實係另外兩個特別勁?)
另外兩個人都開到1080p60FPS仲要全程冇疾機
佢果部上次玩捉鬼好似睇緊幻燈片咁連佢自己隻L2D都疾埋一份

今日8點 Hachi Tama

6點首播

你咁識做我唯有找數

可能另外兩個喺香港秘撈

rushia打假rushia

佢日本時間01:00播喎
你家陣係越南做野?

阿水打captain falcon 10秒

咁我記錯
Sor

HACHI

後日774隊長內戰

果場真係笑咗

24咁長

7點

不仲

其實有咩bug 玩左24個鐘淨係中過回憶黑畫面

自己跳樓

讓到輸

自殺

隻比卡超做乜撚

According to the Speedtest Global Index, as of March 2019, Indonesia is placed 118 out of 139 countries for its mobile internet speed of 10.51 Mbps, and 111 out of 178 for its fixed broadband speed of 16.65 Mbps.

都幾難搞

BIG DICK

俾隻比卡超玩死左

24秒係兩命

10秒個場係一命
一命幾秒玩成日都發生咖啦其實
兩命難度高d

拜登之友表示憤怒

好賤

我淨係試過彈game
不過FPS真係有啲勉強
我部 5600X+3070
2k ultra + RT + 平衡DLSS
Average FPS得50-55

岩岩喪雞放番琴晚畫伯條片出黎
2粒鐘畫左成2,30幅畫

佢真係喪㗎

Hachi次次都追住阿女嚟撞
正仆街嚟

又讓到輸

留名睇戲
燒到鯊咩COVER識做既咪即刻出個少女skin

我未得閒買嚟玩
pc bug:
console bug:

但係其他人視角睇佢個L2D LAG下LAG下好似美國卡通咁仲得意

5期end city 旅行團

nene帶頭咁大鑊

鯊咩唔好變少女

係未迪迪尼套衫

holotools進化咗

台仔推咩HACHI 牙莓我都冇時間睇
牙女歌回雙開唔到

有人根據形容咁畫出來

個chat點開的

NASS三缺一

係玩家個腦晶片出現問題

不過今晚阿女唱吉卜力, 無興趣
所以都係會去聽hachi

但hachi都會唱吉卜力的

本尊留cm

初號機叫到喉嚨都沙沙地

直接升天堂啦可以

仲有RingFit嗰條 升兩次

搵日教佢寫正體字啦
我嚟

條jer會飛左出黎真係on9到震

奏手 9點

機翻冇辦法 起碼人哋有心
BTW巴打之前有冇喺度講開嘢 冇咩印象 改過名?

我係連V deep state派出嚟既人

岩岩研究完黎 幾user friendly

我記得佢上次回左"大好きでした"

有啲尷尬

最on9 反果個vtuber自己用loil skin
結果只係為自己鬥人地

襟左上近中的圓形icon
彈出一個list
會出粒制係show a chat window

通常口裡越說不, 身體會越誠實

仲有五分鐘開始

希望塞車時段個網應付到人流

咩人諗咩野 佢地戀童就覺得其他人都係對住細路打J

改完Show埋其他箱

破壞神

睇新聞多
呢樣真好咩Q野保護兒童組織都有高層衰類似既

破壞神Rushia

用手機可以點整同步播放

好似直頭係訂咩保護兒童公約條友

35要人

武士道ｖ

Roboco復活

26:15 開始3個v出場

Miko特製豆腐漢堡扒

35料理配信

復活

=

まつり同Kiara

手機個moon咁細仲玩同步播?
利申未試過

Kiara: 我將會同一個洗衫版前輩聯動

風花雪月好多野要刷
大部時間都唔係打架

今日３個初次直播接力 １８：００

miko煮野食開波

無人睇roboco

邊緣人

切緊阿水（洋蔥）

35 cam都唔開

佢呢啲大工程啲
開cam好危險

塊皮唔好睇 又舊

想睇35隻玉手

蘿蔔頭要人

已經擇曬你地名

聽切嘢聲就知道勁過haachama

Holotool又用唔到新功能？

明明都幾可愛

3d真係幾可愛

機械嘅嘢

想EN出正月服裝

35既背脊

好似做唔到，同埋手機版好似睇唔到chatroom

MIKO識煮野食架係COOKSIM先玩到燒廚房

玩翻譯都內鬥

而家睇直播都要問米

有海外兄貴做即時翻譯

聽聲就知道識煮
之前仲有整甜品
Haachama…

煮完飯仔之後就一齊睇戲
今晚就好似同miko一齊住咁

花生味

復歸2.2k箱推撚呢

兔仔都冇開啦...
得心心開咋嘛

有邊d翻譯係北家軍既人?

咪2.2K真箱推囉

今日都有幾個 做翻譯嘅出嚟發聲明 話冇收錢
貼圖話自己收益係0蚊
係youtube自己啲廣告

低智能Ps5手制

有利益嘅嘢就會有爭端㗎啦
睇戲就好
反正仲有邊個唔係阿根廷人

心心D手指色幾靚
粉紅色 好少女

四期都未有新

miko好似整親手指
不過佢話唔痛

我真係有睇開佢㗎

好撚毒啊

轉載

識個twitter譯手叫北海盜班人唔好映衰成個華文譯圈

thx

要跟阿心學下刀法

做翻譯都要做到分黨分派

推roboco 就好似唔係推緊木口咁

miko點都肯定正常以上...

翻譯佬都變埋公眾人物

係街睇唔到有無人知點解會休息

戴手套切就唔會受傷
最多肚痛

牙心揸刀好叻

要開工

又唔係話公眾人物嘅
不過嘴臭真係抵死

有睇過個bbq

不如Aki RBC Mel 組個組合啦
組合名叫underdog

未深入holo個陣一直以為roboco係個人勢

正 又有list可以比我block

做ho狗得嚟有種支持緊底邊V既優越感

我已經全力支持緊公主

而家個標準咁高
過千同接都俾人count做底邊

順便支持埋火雞

香港都一堆不知名KOL, 差唔多姐

松鼠都300K
Iofi

無五千人=要人

真
隔離武士道條女初配信得250

今次會燒最主要係

隻北海道係個烤肉群度話 有佢幫大家坦住唔洗驚

見到北海道即刻小火變大火

學完印尼文 之後學日文

佢同死神正式出櫃交往我即刻入會員課hkd彩虹sc

武士道抵死的

俾隻喪屍幾日就過咗佢頭

真

我覺得有唔少人係特登唔去睇

35張圖肉上面果D咩黎?

貼死雞

唔知自己衰咩咁
屌你做共匪唔係屌你開收益呀

等緊木谷daddy推我呀葵出黎做v

豆腐

同pekora磨

岩岩以為紙巾黎

貼多次

推結婚老女人三森就岩

講真 好多翻譯都有開收益 （當然都有人無）
你估真係用愛發電咩
你低調開通常唔會有人講咩
今次咁大火真係衰佢地自己小圈圈+囂張+口臭

最神奇個初配信唔係用v個頻道開
用官方果個開

OLD news
第二個比人認錯

其實一個殘酷既事實係
今次燒完都唔會影響北海盜為首既人
因為大把台仔唔識日文所以搵藉口繼續睇

第二個冇認錯到
有開收益有係北海盜圈子入面

套衫真係好型

第5個有陰影

男人ASMR

錯
頭像係唔同ga
角度都唔同

理論上二次創作同樣享有版權
三次創作/偷烤肉片真係大曬咩

23:00

ya 今晚又full行程

係巴哈講左冇開 係咪個dc到就要再google

識睇一定睇英譯

上個星期三家姐同兔仔都有講過做翻譯嘅人好偉大

我諗佢哋應該都冇諗過做翻譯都可以玩到分黨分派

其實日文字幕有漢字都已經好夠

台狗鬼識英文

個口同眼都唔同
係第二幅圖

漢堡扒loss
三秒可以執翻

其實上面圖有幾個我都睇過。佢地有d會開翻譯片首播
好撚毒瘤，又會叫人比錢。笑到我

開左收益先有得開會員

就算跌入浴缸都適用

有啲話自己日文好過英文

佢地眼中做翻譯無好處又晒時間
但呢堆人只係借人氣博流量

其實我覺得除左北海道之後其他人又冇乜野

但係holo應該冇講明過原片可以任用
開收益我諗更加冇可能
雖然d v會感謝烤肉佬

香港人應該好少會覺得自己日文好過英文

會入烤肉man會員的肯定係智障

有邊個人氣聲優做v係得既
真心想知

兩樣野

btw 可以down番黎玩
ange終於有新衫啦上次個件喺2019/12/11 隔左成年啦嗰件仲要係5萬人紀念 依家都就40萬人啦

我地連V自組翻譯有沒人john
成員list
1.Bxxxhxxx

隻雞畫得靚過原本嗰隻

開左會員咪就係開左收益,佢片冇收錢但係會員到有收錢
會員到收到幾多錢梗加得佢自己先知
連playboard都check唔到

其實holo角色同處理同人一樣隻眼開隻眼閉
始終就算佢地開收益，宣傳效果高過ban佢地

只要唔玩太大唔會理

薯仔VS薯片

今晚有得食35既愛心晚餐

過左收益化先開到會員

又進化咗

個channel名就叫薯仔翻譯組

白蘿蔔

傳心翻譯組

不了

佢挫完舊野今晚到我挫佢

呢樣就我琴晚講過
片開係灰色地帶
會員直接知係係俾個人觀感冇咁差

唔關事
例如vtb同人圖係二次創作，畫畫個一part都算係創作，畫師有版權，content farm唔可以偷圖，三次創作者同翻譯者要落credit俾二次創作者。

而引用既角色人設就歸原作, 呢一part就係二次創作者和向原作者負責

而2件事分開計
sorr4 1999

係
想佢換衫著和服

Miko掛住搞白蘿蔔
煎燶左漢堡扒

師兄冷靜

頭先開到
而家又唔得

咩網來

佢搞蘿蔔叫得好好笑

詩音推特別高汁嗎

鍾意小學生嗰啲都係好人

水

sorry囉.....

join會員，開patreon，性質上都係觀眾自發支持個個人，版權管唔到

你條片入面有野侵權先有得claim

唐巴d bin c成日都好到位好好笑

Miko煮飯仔RTA
依家我怕佢為左趕1個鐘搞掂結果唔熟

ちま聽日新歌

holotools

到位係支語, 呢位同學請注意用字

仲要係豬肉
唔熟係仆得街

F5咗,一樣得

其實就算開收益is ok
唔咁串is ok

我寧願佢慢慢黎

考慮開收益了

出道未？

holo另一底邊V狼媽要人

開收益真係冇咩問題, 算係一種reward, credit 返個effort
但係串過馬撚就收收檔先

會唔會比北海經濟圈排斥嫁

聽完第一個覺得似響d新女黎

邊到底？

呢個進度應該收得皮

難得見到有個好似專譯會長 結果搞呢啲嘢

煮飯都全lost

聽日22:00 首播
ホワイトリリー / HACHI × 式部めぐり cover【歌ってみた】

到肉呀

好怕炎上

會長都係食英文肉算了

倒瀉酒

終於記得醬汁
不過好似倒瀉嘢

我地薯仔翻譯組係會同北海道打對台
觀眾可以求其睇完填飽個肚就算
唔會強求SC

我唔理

35p買好宵夜等11點同miko睇戲未

一係用貼切
FUCK到位

連汁都全loss

呢個同接高過第1個

【歌ってみた】LEVEL5 -judgelight- / fripSide【Kotone(天神子兎音)cover】

夠鐘

說明文

酒全lost

食埋個漢堡先

今晚睇咩

仲要同北海盜一齊搵食
不過睇會長去英翻會搞笑好多

但都係果個問題

點解唔用自己頻道
初配信唔係用黎吸人sub咩

好似未講，不過睇咩都睇

北海盜都算中立人

撐佢地咪中立囉

右面手機版點開

頂
F5完無咗頭先用緊個layout

頭先有個setting有
amongus同大運動會特化嘅layout揀
依家收返埋

中立 / 中立

你明ge

其實有D冇咁嚴重既 有冇得功過相抵?
ps睇開英文肉 只係覺得有D唔係咁大罪

班藍絲發表偉論個陣第一句永遠都係：「嗱我就中立既」

好似冇，得tab同電腦有？

桐生會之恥啊

35

個白蘿蔔好得意
漢堡扒都唔錯

上面張圖全部都係屌人搞事

黑咗d，不過味道唔錯

同HAACHAMA料理比係唔同級數

一開始咁

燶哂
希望入面係熟嘅

都唔係好燶姐

北海道為左有v睇叫人攻擊可可已經夠戇鳩。食屎大

支那賤畜口中嘅中立

うたかたよいかないで/HIMEHINA（Cover）ver.BΣretta X' Rain × 月ノ輪乃愛

其實ok la

在乎你ge睇法la
我個人覺得開收益係無乜ge
但跟隨共匪羊 /偷人翻譯做二次翻譯 +嘴臭
就無法接受

應該武士道經驗問題

同埋睇介面睇落資訊少
下下靠聽focus唔晒
(雖然主要係我做緊看更

應該熟
同埋似樣過hachama

漢堡扒係咁架啦

終於換電腦

同miko開餐了

吓,咁先好食
你識唔識架

咪直接拎大絕出黎啦

因為第一個感覺似聽聲優radio多過v

搞咩事隻2077又變番普通話

有廣東話既咩?

如果係整漢堡扒 呢個真係有d燶

火雞想今日爆機短痛?
開左5個幾鐘

精英漢堡黎 希望你可以尊重下

steam language
因爲只可以選有語音ge language
每次都要手動校
我已經set左做日文

係未你set地區
因為ps4版跟地區
日本store買而家全部封曬

無得同時播放

爆唔爆到啊，見佢好似咁低lv
btw 早d爆都係好事黎既

不支持會長=中立 你唔係唔知下

係呢樣啦
有啲似睇佐倉大西咁
有畫面但其實唔太重要

點set, 我digital
問題係我連d 靈敏度都reset埋

係我角度黎講 同領頭羊一陣線係最大罪
但係我又唔覺佢地同領頭羊一樣神憎鬼厭
始終佢地係推擴V方面出左好多力
ps 我自己都係睇翻譯先入坑

入面有D NPC有
中華街 我車人ge時候
突然聼到句 係唔係痴線ga

諗起啲支畜果句
4v能沒有底線 我們不能沒有

頭先有個superchat話比haachama正常
miko話點解同haachama比較

聽

Rusia

問題係北海盜太仆街，仲係毫無悔意果種，佢地唔割席既話一定唔睇

咁MIKO冇講錯WO

冇玩皇女線
佢而家係玩到邊?

話說係唔係Dislike夠就可以搞死北海道d收益化

如果得會長死左喇

可以咁㗎咩
ロア咁多dislike都冇俾人收返收益化啊嘛？

好似係換左新機再玩

罪大惡極都係港共啫 我又唔覺得藍店/黑驚同佢一樣神憎鬼厭

ASMR
?

之前有諗過整個傳心字幕組
翻譯內容全靠腦補

咁快已經換咗?
定係部gaming laptop

唔關事
你多dislike反而推高個瀑光率
抵制就好

食野jap jap聲

好似要有like既三分一以上dislike先得
唔係既話等於幫佢推廣

唔熟 有錯請指正

點呀屌
會唔會食食下去咗錄心

g chi ching

原來係fake news，仲諗住北海道咁少like可以搞

單推牙唐連V生草擔當

懷疑火雞買讚
3000同接但有萬2讚

Ocean's

兩樣野點可以相提並論

報俾Cover好過
雖然多數都係唔理

再多dislike都唔會影響
如果唔係有D channel一早死左

拜燈之友

wwwwwwwwwww

燒肉界嘅屎萊姆貼切啲

我仔細睇應該未換，話想盡辦法開到steam打
不過應該撐唔到幾耐
或者可能真係用laptop打

謝指正

真係3d?

Okayu屋企真係受歡迎

食女無數

觀眾叫Holodog

Okayu係虹貓？

但咁急買新機驚又中伏
希望同會長傾好先

上水一問
北海道又搞咗啲咩事

Gorilla Akuryoku 50
又可以睇天使有冇進步了

佢話同運営傾
唔知cover今次點處理

@橙巴

今日牙船可以吸牙火
團長又要自己打潛艇

有人爆料班翻譯組係dc群度恥笑觀眾

1、2月好多live

唔會喇
九成直接自己買
用自己機好過公司機既

免費仔既勝利

lag 曬 初號鴨 幾時比人加左個靶係心口

阿火最近啲off collab唔係船就係PTR咁

北海道：「大眾係白癡，當我地係非收益」

借住會長部機用住先啦好心
横掂會長有兩部定三部機

放心 有我坦

屌你老尾自爆彈黎

AT field來

仲有一組未出係REALITY選抜
唔知有冇可能出kmnz / hachi

可能已經借左呢

免費仔之光

靈性thumbnail

做大少少就即刻玩階級

有華人既地方就有權鬥

血壓下降台

咁快諗定sephiroth對策?

最搞笑嘅係個圈子咁細都玩埋啲咁嘅嘢
真係以為自己個台起得好撚硬正 笑鳩人冇後果
點知直接得罪晒自己班客

其實唔係領頭羊既應該冇人care

最近開工開得好密

得NENE個封面係自己一個

埋堆都算 仲要奶北狗 真係笑撚死

OK

所以𠵱家風向點

撞船火

吉卜力TAMA要人

火雞終於準備收台

我識翻譯，我係人上人
高你一等，有種唔好睇

班烤肉比人圍攻緊

佢讀SC唔係有排讀咩

如果係單純收益問題應該無事
但問題就在於有領頭羊+嘴臭+偷人片做二次翻譯
一次犯多樣錯

人地叫SB field

係，所以話準備
但其實依家先最好睇

船火我地十一點
牙鬼我地十點, 撞孔雀初歌枠
正一閪婆, 嗯真香

最古惑係最近開始就算你唔開廣告
Youtube都會強制插自己既廣告

佢地就係恃住班觀眾唔識日文焗住睇
不過可惜views數真係證明冇人理呢啲野 翻譯熱門v既片最少5萬views 多既10幾萬都有
利申 入左坑之後就冇乜睇翻譯

不了 睇武士道

逼人買Premium

條友真係仆街嚟
攞撚住WTM個名

會唔會有人唔係premium啊....
難以想像

Adblock是常識吧

每週五難題

我係想要個方便ge手機背景播放

Premium 最屈係背景播

係手機用YouTube太方便

不如開個擂台俾佢兩個打一場先

冇既人係唔會明....

天使開始左

要婆了

上面堆北海道群組
有sub 開vtuberBBQ同薯條
vtuberBBQ時不時thumbnail都有一兩個簡體字
印象中特登check過幾次 見佢講啲嘢幾正常所以冇理

薯條翻譯開Botan
宜家開緊live叫人對質

以前YT 手機有得background 播, 之後先俾人抆走
係好鳩, 不過順手多左個app 冇廣告
叫做聽ASMR個時冇咁易中伏

Trevor好似差唔多出場

健屋

辣妹真係頂唔緊

開live對質是不是想屌觀眾

大家唔好玩到咁盡
到時大家冇得睇熟肉精華就大家都唔好

係IOS先要焗買premium
AN狗可以用Vance

vtuberBBQ
我記得有衰偷其他語言翻譯片做二次翻譯

你指咁樣

【初配信】癒し系わんこVtuberです【新人/癒し系/おとなしい】

no offense
痴線....仲有人用an機
仲難以置信過有人冇premium

呢到個個N87
使乜睇熟肉

真 唔好激嬲班烤肉組 到時一鑊熟好咩

LOLI TAMA!

有人話佢刪留言
佢好似話係YouTube auto filter

可能live次後要唞返幾個月

雙刀流 冇衝突

把聲幾夾個皮

我傳心術lv.5
唔需要中翻

又發咩神經
我不會上當的

要人！

係就正 其實reality歌勢隨便出黎一個都ok

你估日本咩
50%+市佔率
mac 都可以有20%市佔率ge地方

根本唔驚
V既翻譯多到雨後春筍咁

1萬7人仲唔夠？

好彩follow開既都係彩虹熟肉佬

冇晒中譯仲有英譯 驚閪

收到風有黑狗睇

癒し系新人初配信

Iphone同買廠機一樣貪保養啫
又要錫機
粗用an機一流

收到風今日佢隔離屋隻貓又招惹其他女人返屋企

咁多分身

Hololive Moment大台死左
反而多左一堆新既翻譯

要學日文了

根本就係健屋樣

鋼管舞成個人冇左

呢個我唔知
但北海道就肯定有del
之前可可復出佢有剪鳩人d片
下面全都係屌7佢，一夜之間無哂
之後佢出片都有人屌佢，不過都係好快無。而家就無人屌了

粗用買se2

天使入咗VIP room

PPT奶嘢露咗

把聲好正...

bam

收到風隻貓會同其他女人共浴

健屋>>>>>>>>>>>>>健屋個妹
睇セフィラ算

かなたGTA遮唔切點 要冇了

天使

而家iphone貴到on9 上年已經轉番會去安撞

裸體
之後天使大叫成個人擋住

冇事嘅

我REPORT左 等BAN台啦

又露

kanata要變banata了 又露

今日已經食緊其他女

PPT

第二次擋唔住

唔覺

駁唔到

Tama唱歌冇?

hachama隔離緊唔俾直播？

Ok柒左冇睇pin

冇帶火牛返日本

無火牛
等緊送去

冇叉電器開唔到機

條友龍心事件做指揮官嗰陣
佢個Channel一個屌鳩佢嘅comment都冇
就知佢有del開

原來matsuri去左同律可仲有其他兩個玩桃鐵

今日仲要玩3P

on9妹

冇wifi定唔知點

大台收皮先有更多素人出道
所以北海盜快D汁笠啦

仲有Trevor呀PP

推

條條女都想同おかゆ玩

隔離=留係屋企=形同虛設

覺得都係遮唔切

北海盜剪左果啲好似冇人敢出條一樣既片
所以佢死左絕對係好事

喂咪住先, 天使係咪RL有車牌同會渣車?

ppt

打幾份工

35遮唔切冇cut
其實主要係想睇佢個形象要做咩反應

Corlolive 2nd fes

哩啲時段就真係憑實力

Hachi

係

今晚無開SC....

原來黯希ナツメ女黎

接埋唱letter song

琴日仲有人話三王一后

96貓喎

把聲靚撚到

姉御！！

Trevor

搞完先遮

一禁入PP台就見到扑野

原來trevor出場嗰度冇嘢好遮㗎 一路以為有嘢

吉卜力工作室不了
仲衰過lisa

你又接呢個job
等中風

Premium嘅view一樣同開廣告咁計收益

無聽過
Google先知原來幾出名

俾人fake左

水龍敬既本

全年齡向

百鬼D朋友仔

唔會直接出碌鳩咁癲嘅
不過有時換人會隨機見佢冇著褲

有冇link share

聽HACHI算

無聽過

呢個比較好用

96貓而家要叫百鬼個fd先有人識

踩爆頭嗰陣終於聽chatroom講擋住畫面

做咩愈黎愈多版本
我記得有講係部notebook澳洲買
隻火牛日本唔啱用
但係我估唔到日本無其他電腦setup返直播環境
直接消失咗幾日

都係歌果邊以前N站開始做起個名 做v印象中唔算好多人睇

PPT好憎trevor

Hachi 把聲真係好正

但都係等ban

到底班V知唔知呢隻係乜驚嚟

呢個我早識過百鬼 不過唔講百鬼好似表達唔到佢都好出名

NICO人實識96貓

仲以為係啱啱好遮到

元祖羊個箱卒業活動

MIKO肯定知
佢唔記得咗，中多次招

不要再說了
搞到我想聽

Why not

國v進場，日v等死

掛住打機, 即刻轉台聽阿女先

好失望
相信船長都好失望
下次水亳敬開Live要去炎上

後補咪得
我睇完hachi 咪又係補tama
btw 唱緊蜜月アン・ドゥ・トロワ ピアノ

唔聽後悔

好奇search咗 幾好聽

35都話一開始覺得佢CLS 後面先鍾意
不過Trevor真係完全體現GTA玩家心態嘅角色

其實踩爆頭呢下要擋咩?

講左tama全肯定就係全肯定
依家唱波兒幾cute

崖上的波兒
仲要扮聲
牙女かわいい

等輝蛇介紹

赤乜乜rip

屌 岸上的波兒

一開聲直接頂唔順

唔知會唔會無啦啦話太多血要ban咁？

佢係想遮字幕 因為Trevor話要同Johnny扑嘢
咁啱遮咗爆頭

抽獎

最應該反省嘅冇反省

solo仔

Trevor第一印象差真係好正常
後面發覺痴得嚟有特色有味道先會鐘意

國V都要死, 呢D先係攬炒

好撚cringe

岸唔小心笑左

睇樣都唔掂 仲要我開聲？

賤畜係咁架啦

一禁入去 係度抽獎 痴撚線

HACHI 命に嫌われている

命嫌われている

兔仔個舊野做乜

多段變聲唱法應該算係tama特色啦
總算搵到個人特色了

吉卜力, 肯定唔嚟

係我lag定點

F5就ok

岩岩疾左野

痴得埋堆都唔慌有好人

特別玩過四代啲人
Johnny主線已經慘 最後仲要咁嘅死法

睇緊牙女, 不了

用se2睇片

301

今日搞咩
Miko同兔仔都整野食？

Ok la
本身唔鍾意大機
由se2換左12mini

今次應該冇得留檔

今晚miko睇ocean's eleven

哈池得四百幾人睇

佢講波個陣先會睇

你食黏土?

佢話cut走

天使手槍法
又要卡關卡到2077
又係耐久

要人

PEKORA整紙黏土

話說 有冇人講解下點樣同35同時視聽？

次次都同牙女撞時間, 點搞

買Amazon prime

呢關敵人咁多真係有排佢卡

唔只唔係耐久

唔識開技點用散彈

人有兩隻耳

買咗個amazon prime video就得, 但有D戲限地區, 個D就要自己搵方法睇, 但MIKO會比個時間出黎比你跟

youtube同netflix都冇 去itunes租算

原來又搞緊活動

要買amarzon prime先可以同步起twitch睇 但有啲戲唔支援該地域會睇唔到
我通常睇Netflix有無或者搵定套睇先 (佢有整時間計方便睇唔睇amarzon prime嘅人

手掣 無計

其實基本上99%都冇 一係就自己掛

直接養個日本prime acc算

佢仲要好似冇開aim assist

Yuna 再次入Tama會

冇掩蔽，冇技能，冇auto-aim過關

冇較自動續咩

會ban vpn睇唔到

prime video反vpn好似反得好勁
你唔係日本大機會睇唔到

但我的心在TAMA度

都冇用twitch個到block多左層 都係用唔到watch party
利申:日amazon prime+vpn試過都唔得

jk沒有信用卡

應該係
不過default 唔係自動續?

咁無計

點買
ps電腦白痴

自己搵方法搵套戲出黎咪得

睇完阿女再睇hachi replay

基本上都係netflix/youtube租/itunes租

老番個d就自己睇好啦

搵套戲唔難喇
同唔同步睇到先煩

講起上嚟
玩gta嘅有
miko
天使
世二
月

全部都黃到金
其實佢哋係咪為左殺支那人先玩

搵到了
btw有冇人試過跟35睇
係咪一定會有subtitle?

MIKO有SHOW計時器, 誤差唔會超過2秒

你唔係日本地區你就當watchparty呢個功能廢左99%就得

自己搵片源跟timer睇